英超榜首都要失分

仲話歐聯冠軍喎

?

無睇？

good

都未打完

100%嘅事

未完場唔開得post?

劇本早已寫定：下半場金絲雀門將派膠，利記又執三分！

樓主曼迷

等睇神秘力量打救

咁大聲做咩春

？

⋯

手足唔燈就輸